我朋友短髮控因為一套動畫，而幫佢對抗到癌症。

我同連登會然短髮控由細識到大
細細個佢已經食雞唔食雞皮，食橙就食埋橙皮
開頭以為佢有少少弱智，叫過佢去睇醫生啦醫生話佢冇野
大個少少有次病發先法國佢患上左視網膜母細胞瘤，
其中一隻眼已經好嚴重，要剝左佢
剝密之後
初頭佢好唔開心成日發脾氣，
自從東京食屎仔播左之後，因為佢好鐘意套野
佢就覺得戴眼罩可以扮金木研幾有型睇開左

早排佢個病又復發，
佢好驚要剝埋第二隻眼，就話
如果有刀劍神域咁既遊戲，我冇眼都可以玩到 幾好

我由消息人士得知刀劍神域會出新動畫
同佢講：你盲左就冇得睇
佢終於用意志力同療程對抗到癌魔康復返

所以佢先咁鐘情於刀劍神域
唔好再反佢了

👌🏻

冇是咁的 0分

佢第三隻眼都畀人屌到用唔到了

原來背後有一個咁嘅故事

下次話盲左冇得睇H 動？

唔怪之得好耐都冇見過佢

個重點is
如果有刀劍神域咁既遊戲，冇眼都可以玩到

哭了

刀劍世界第一☝🏿

記得井闇豬

屌啦,差落幾皮野膠數
上網費都冇錢交了

二創黎計，個故差緊好多創意

冇創意呀 聽唔聽到呀

好感動 哭jor

因為係事實

係,真人真事
唔應該加咁多創作去修飾

下==佢會唔會死架

開POST集氣叫佢唔好死

我已經同sony講左要求永續刀劍
成為長篇作

祝短髮控手術順利